{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016665",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 아늑 에어 호텔 설봉호수점"
    },
    "text": "居心地の良いエアはザ·休息フランチャイズホテルで、利川市内で最もきれいで居心地の良い宿として人気があります。 利川の居心地の良いエアホテルは宿泊の際に必要なヘアアイロン、レンズケースなどをレンタルしており、使い捨て用品の追加費用が発生しません。 駐車スペースは狭いですが、内部はすっきりしており、社長の親切な応対で満足度が高いです。 宿泊施設の客室は計23室で構成されており、案内支援言語では韓国語が提供されています。 宿泊施設には、レンタルリストにはヘアアイロン、レンズケース、レンズ洗浄液、電子レンジなどのアイテムが含まれています。 ただし、周辺に山に近いため虫が発生することがありますので、ご了承ください。 部屋は小さいですがきれいで、トイレと寝室が分かれていて快適です。 サービスと親切さはいいですが、駐車場や防音部屋の大きさには物足りなさがあります。 長期宿泊よりは一定の出張客や旅行客に適した宿泊施設です。 未成年者は入室が制限されており、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 男女混合で3人以上は入室できず、全室禁煙です。 貴重品紛失の責任は利用者にありますのでご注意いただき、満車の場合はソルボン公園側の駐車場をご案内いたします。 客室の選択はランダムであり、未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。 居心地の良いエアホテルは利川のアジトで雪峰湖を見ながら散歩したり思索を楽しむことができる休息空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "エアホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "エアホテルは利川市内で最もきれいで居心地の良い宿として人気があります。"
        },
        {
            "question": "エアホテルで利用できるアイテムは何ですか？",
            "answer": "エアホテルではヘアアイロン、レンズケース、レンズ洗浄液、電子レンジなどがレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "エアホテルの駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "駐車スペースは狭いですが、内部はすっきりしています。"
        },
        {
            "question": "エアホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "エアホテルでは韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "エアホテル周辺には何がありますか？",
            "answer": "エアホテル周辺は山に近いため、自然環境が豊かですが、虫が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "エアホテルの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "エアホテルの客室は計23室あります。"
        },
        {
            "question": "エアホテルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "エアホテルは小さな部屋ですが、トイレと寝室が分かれており、快適な宿泊ができます。"
        },
        {
            "question": "エアホテルのサービスはどうですか？",
            "answer": "エアホテルのサービスは親切で、社長の応対も素晴らしいと評判です。"
        },
        {
            "question": "エアホテルには制限がありますか？",
            "answer": "エアホテルでは未成年者の入室は制限されており、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。また、男女混合で3人以上の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "エアホテルの貴重品の取り扱いはどうなっていますか？",
            "answer": "エアホテルでは貴重品紛失の責任は利用者にありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 397
    }
}